白色情人節最想同邊個kpop明星過?

只想和佢過

唔會係彩

佢同紋身佬過白色精人節...

咁慘

我同mina

book左我啦

我淨係識IU,咁就IU啦

有咩唔好

I have no choice

mina不識你

真 一世都無女

好彩我有了

Me

下輩子再見了

應承我

應承我 唔好愛上我

彩也是我的

你無行了

黃禮志

👉

貓貓

No la...

但Kpop明星要同禿頭肥腩財閥老闆過

傳聞only...

唔通晚晚俾老闆中出又話你聽咩